沒有對與錯，只有選擇

從來都係咁，所以我唔可以怪任何人。
選擇權由此至終都唔係我到，我一定都係下把位。
友情亦然，愛情亦然。

如果你冇選擇到我，我唯一既選擇係咪只可以離開？

自小想拿到的全得到